分化撚出哂黎

FA 左膠 和理非 勇武
割到冇野好割

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

記住！ 兄弟爬山 各自努力
不割席啊咁多位